有冇人用過淘寶iphone 轉接頭 lighting轉3.5mm

有冇人用過淘寶iphone 轉接頭 lighting轉3.5mm
或者 2合1 叉電+3.5mm

會唔會整壞整機?

會
一駁即爆

我壞左部xs

你班低端上兒登都未爆啦

因為有你件低端係到

有幾貴

兒登狗話人低端? 搵鬼信, 咪你班低端兒登狗信

蘋果最賺錢就係呢條嘢

非官方果d有機會打唔到電話

特登google下淘寶幾錢，挑點知都要廿幾三十人仔，咁都要淘

你件低端兒登狗做上連登屈人係低端兒登？

計埋運費唔平得幾多
仲要分分鐘淘完用唔到

淘乜q丫

深水埗電子XXX大把款啦